K-11 Musea 點讀？ 點同的士司機講？

唔該， 新商場 K-11 抹屎呀？

DC9識條撚咩

讀k11 musea

牧師（好似係）

你不如話以前新世界酒店嗰度 佢會唔會更加容易知邊度

妙思牙囉
唔識就屌鳩佢點做dc佬

K11 妙屍牙

洲際酒店隔黎個商場
新K11

唔該
妙屍牙有落

舊新世界

呢個就實冇死👍🏾👍🏾

上次問過dc9, 佢地話新k11